［年經］大專生轉邊間電訊好

依家用緊smartone 6GB大專生plan
每次入到lecture hall 就收唔到
又唔想用中資嘢
想睇下大家有冇好推介

csl大專plan

收得好唔好？
如果直頭轉啲自由鳥club sim嗰啲邊間好啲

csl 垃圾嚟

想當年都用過
咁辛苦甩咗，我唔想入返去

寧願貴一貴都用SMT

csl地鐵郁唔到
smt你又話學校收唔到
cmhk又永久blacklist
3台囉仲有邊姐間

如果三台可以一洗虧名既可以考慮下

就係以前個名太虧, 依家應該最小人用
即係最好用

Cmhk

你不如直接換部有wifi calling嘅手機啦

lecture hall唔係用wifi?
好多台都收唔倒

大專有wifi喎

smartone咪幾好，係學校就好心用wifi啦，你一轉其他台搭地鐵收唔到仲撚麻煩

學校WiFi block咗唔少app
仲試過因爲入咗lecture hall面miss咗mentor既電話，俾人屌到hihi

仲試過因為入咗lecture hall入面而miss咗mentor電話，俾人屌到hihi

咩U會block呀 中學咁撚款嘅
我pornhub都上到喎

一睇到block已經知唔係U啦

心水清